巴菲特真係好勁？

三月以黎巴郡B股升得仲少過QQQ，更加唔使講ARKK 同TQQQ。可況巴郡B股連息都無。

龔Sir >>>> 巴佬

巴郡99.x%股東唔會放股票 所以好少出現高估情況

廢既 依家係契媽時代

睇幾個月有咩意思

唔放股票又無股息有咩用？

真係無咩用

你睇幾十年巴郡升左幾多先啦

幾時指數跌返十幾%
想睇連登仔慘叫

淨係SNOW 已經贏撚咗啦

駁唔刀

依個環境倉有廢老股都冇咩點輸仲想點 睇埋佢最大持倉Aapl今年都升6x% 大佬今年其實行行都死 係你好彩買得中科技股冇事就有個錯角今年大升市

按股借錢囉

條友套野唔係唔勁
只係而家係科技股既世界

佢乜都唔做都贏你㗎啦

死廢老

人老則廢

行行都死 d資金衝哂去科技股避險 個個以為自己股神 到時廢老股復蘇 實有好戲睇

arkk屌打

游水仲好叻添

其實自從alpha go之後，ai cloud 科技就開始突左個頭出嚟，有先兆。網購係2017年後都開始大增長

就算唔係一場肺炎加速發展，都係未來主流

連登仔 >>>> 龔Sir >>>> 巴佬

水怪緊係勁啦，一個人拎13面金牌

老巴身上有好多野值得我地散戶學習
不過時代開始改變，
我覺得而家係處於一個舊經濟體系轉換新經濟體系既模糊期，
好彩扑中隻百倍股無放既就發達。

Agger
巴老係咪廢老
睇多一兩年就知

裸泳最撚叻

我發現無論升市跌市都有人出黎質疑巴佬既實力

要睇50年

想J

巴菲特勁在於佢套野可以橫跨經濟周期 佢唔一定賺最多 但佢會keep住在場 可以食曬企業周期

ARKK係食爆炸式增長/顛覆行業既技術既公司 所以有爆發性 但我會懷疑當arkk市值咁上下 手上資金太大 或 爆炸增長期一過時 股價既premium一下會跌得好金

長話短說 巴郡最差既時間(應該)係依家 而呢幾年可能係Arkk最威既時間

熊市就巴郡跑贏
牛市就Ark invest贏

游水快到仆街

跟廢老買股其實都有少少水位賺
好似隻snow咁
遲下輝瑞可能又俾佢估中

巴郡有Snow

兒登仔：但係而家科技股既世界

無tsla已經知佢廢

比亞迪升咗40幾倍

兒登仔: 冇TSLA廢物

邊夠連登仔黎
連登仔每日幾十%上落

Fanng 得隻蘋果🥱

人地十幾年前買十幾蚊買BYD

巴菲特：馬斯克是偉大的企業家 但Tesla並不是個好投資

原文網址: 巴菲特：馬斯克是偉大的企業家 但Tesla並不是個好投資 | ETtoday財經雲 | ETtoday新聞雲
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

比亞迪就年年有盈利仲有政府照
tesla果時又年年蝕錢 又驚破產
買比亞迪就安心坐 買tesla就擔驚受怕

🤣武漢肺炎上市大把人買呀🤣

咁而家唔見佢買nio

比亞迪有比亞迪電子同刀片電池做後盾 大把現金流 nio都未盈利 電池又要同寧德時代買
依買電動車競爭開始激烈 冇現金流支持型號一唔受歡迎好易玩完

講得出呢句嘢就知道弱智

已經幾年跑輸s＆p，佢炒股既策略已經證明落後市場

人地一買就要買起間公司 點炒呀?

無買AMZN已經知連登仔廢
升左成千倍都唔識買
廢L到

佢大把股票佔ownership唔夠5％

連登仔成班牛市股神
巴老根本唔係靠買賣搵錢

買到你估佢唔想買起哂佢咩 再買就效益唔高 價錢貴

巴郡一堆私人公司

ARKK 個話事人 Catherine Wood，不過好似比人踢走左

arkk只係牛市股神

互聯網時代訊息流通快咗好多，市場參與者唔同以前，聰明咗好多，令到好少好公司嘅股票價值真正被低估，如果有隻股好高息低pe其實係代表間公司無增長空間而唔係好抵買，格拉咸巴老個代人個套價值投資法係而家呢個網絡革命嘅年代開始追唔上。

就算佢買唔中 甚至買錯
連燈仔一樣比唔上佢

人地拎散紙出黎買snow咋對整體盈利無甚幫助

佢已經係S&P既一部份 好難跑羸
再者人地唔係炒股啊

請問點樣跑贏自己

定時定候就會有人質疑廢老勁唔勁
廢老賺錢係賺緊絕對值 唔係相對值
不過廢老話左買指數etf都好過佢
認埋輸都要比人jer

on9買得多s＆p股唔代表佢係s＆p一部份
根本就係搵籍口，跑唔嬴就係跑唔嬴，佢可以買多o的s＆p以外既股

投資股票部門得未，巴郡投資太多唔同業務，齋講投資邊知講邊範

泡沫未爆人人都係股神

美國版供成 月供spy

真
1211 已經贏成條街

計比亞迪丫笨

美股派息會有double taxing問題，所以好少派息，通常是回購。

巴郡最勁就係賺好錢 但股價無升

勁唔勁唔係睇升市係睇跌市，升市人人都係少年股神啦

我覺得佢同誠仔一樣
睇既係一段時間之後發生既trend
人人笑佢一買就跌，或者操作無料到

佢先似係真正做到悶悶到贏
當然佢既performance 係冇而家買入科技股既爆炸性增長
但係strong hold 巿場dominating 既企業，個種SH能力唔講得少

亂鳩估唔駛本

追唔上（比亞迪升咗幾十倍，SNOW IPO個凌月升咗倍幾）

巴老都入aapl amzn 啦
咁大隻轉身慢姐

笑左
復蘇完啲人就唔會用科技野？
我都幾肯定到時科技股就算唔升都唔會跌

其實復甦緊

利申:全倉廢老

係呀 歴史上有咩股跌之前唔係有人用?
依個世界有高估架 如果唔係巴老買左啦

訊息流通敵唔過情緒影響同大眾普通相信技術分析

咁巴老aapl唔見佢走哂既？

8蚊 225000000股

高估唔代表要放 一個優質既股 年年有增長點解要放? 同埋佢大把錢 放完買唔到類似既股 放黎做乜 何況apple唔算好貴 37倍pe
但高估就唔會買

重點係巴郡係董事會成員，間公司有咩plan都知道晒

又話高估又話優質
都唔知你想講乜
同埋aapl唔係科技股？
咁你就唔好講到全部科技股會大冧先得咖

大佬呀 科技股都有分比人高估 合理同低估 高估果d咪會跌囉

人地十幾年前已經睇中電動車
連登仲笑鳩人唔識買tesla

比亞迪其實都升左好多倍
井底娃

NIO cash flow夠用幾年
交易量全美頭十
巴老無買唔等如係差嘅
橋水同700都係大股東
夠照啦掛

講緊個企業架構 比亞迪安全好多姐
依加交易量唔代表咩 車競爭太激烈 又要研發 橋水同700係投資姐 唔一定會幫
nio的確唔差既 現階段

連燈仔串廢老，今晚就入brk.b

不菲特仲勁

係 準備睇升爆

你講緊嘅野apply落比亞迪都一樣可以咁講
NIO有好大升值潛力
先吸引到投資者入市
呢個係佢跑贏全部車股嘅原因
當年巴老投資比亞迪
都唔係宜家咁大規模
你用上帝視覺講野
係無意思

nio 我唔熟 可唔可以講下佢有咩技術優勢?

你好
btw次次望親呢張野都笑

唔知呢位同學而家點

游水就勁
炒股就廢老

為咗證明菲比斯冇著底褲
可以攞一百次交易去證明
某分鐘廢老嘅股升得唔夠快
某秒鐘廢老嘅股跌得勁撚快

連登仔無敵架

市場咁高估值都埋單
主要係佢服務為本嘅營業模式
換電技術
市場路線同tesla重疊較少
作為車撚
佢d車都幾落本
有機會我都想試駕下
想了解下車主忠誠度點解高過tsla

廢老從來都唔爆升

最弊佢無幾多年可以睇不竟都七老八十